{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10720&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엠블던호텔"
    },
    "text": "客室は400個で、エンブルドンで上品な休憩をお楽しみいただけます。 すぐ隣に中央駅があり、アクセスが便利で、徒歩約5分でデパートやアウトレットに到着できます。 またレストラン、カフェ、ウェディングホール、ラウンジなど様々な付帯施設も提供しています。 周辺には中央駅と古桟駅があり、公共交通機関を利用するのに便利です。 また安山ワスタジアムは徒歩20分ほどの距離に位置しており、高山駅は徒歩5分の距離にあります。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 客室には無料Wi-Fi、禁煙ポリシー、洗面用具が提供されます。 また、無料駐車も可能で、飲食物の持ち込みは禁止されています。 付帯施設としてはコンビニが1階に位置しており、営業時間は午前8時から夜11時30分までです。 また、ビジネスセンターは 24 時間営業しており、宴会場は午前 9 時から夕方 10 時までご利用いただけます。 朝食はバイキング形式で提供されており、5階で午前7時から午前9時までご利用いただけます。 価格は1人当たり22,900ウォンで、2人は37,800ウォンです。 ご予約は現地でお支払いいただけます。 客室では調理が不可能であり、人数を超えたり未成年者の入室は不可能です。 また、上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像と実際の客室は異なる場合があります。 また、特定の部屋とベッドタイプは選択できず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数はいくつですか？",
            "answer": "400個です。"
        },
        {
            "question": "中央駅はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "すぐ隣にあり、徒歩約5分です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "レストラン、カフェ、ウェディングホール、ラウンジなどがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "中央駅と古桟駅があります。"
        },
        {
            "question": "安山ワスタジアムまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩20分ほどです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、禁煙ポリシー、洗面用具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "1階にあるコンビニの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前8時から夜11時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビジネスセンターは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で、5階で午前7時から午前9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "1人当たり22,900ウォンで、2人は37,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約の支払い方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ご予約は現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室では調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "人数を超えることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、人数を超えての入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の画像と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "特定の部屋やベッドタイプは選べますか？",
            "answer": "特定の部屋やベッドタイプは選べません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 627
    }
}